老婆用黎打，老母用黎屌，老衲用黎尊敬

開番個Ig page啦

老逗呢？

老師呢

老闆用嚟小

青檸用黎啜，啲鹽用黎lam

老婆用嚟屌，老母都係用嚟屌，老鳳用嚟追擊五毛狗

老間認同

有聲

唔識尊重學咩人反共？

唔通你又好撚識尊重?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問老實男生(狗隻#69484)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證: 誹謗罷課學生
來源:
各位同學參與罷課時千其唔好影響到學業

多謝手足 真心尊敬你
想同你講聲加油

老鳳由始至終只有一個原因搞五毛狗
就係極度憎恨蚑共

老衲用黎煲
就快中秋節

老衲用口黎食狗肉

支持老鳳